海關扣貨。。想知我係未比人呃

我向網上識左個住美國嘅朋友。。
傾傾下某一日佢話買左份禮物比我。。
但由於過重/清關 要比約1500 USD-2000 USD。
他說已將等值嘅現金放在包裏裡。
我唔記得左放錢份包裹係犯法
所以都無提佢

到左過左2日。。有間叫ON-TIME DELIVERY SERVICES an affiliate of DHL嘅通知我 件貨尼左香港 叫我先比關稅及清關費 $13000 HKD...我比左

之後佢地話因為件貨向交貨前最後掃描掃到有錢。。比海關扣起要求保釋金$93000。。

我同我美國個朋友講返。。佢話佢得$30000 HKD向美國。。佢都唔知點做好

我想知呢個情況係咪似騙案多?
海關扣貨個程序係點? 扣左係咪海關會打電話通知收貨人 即係我?
美國個朋友佢話2星期後先返到香港。。係咪應該等佢返尼香港先處理?

派膠？

咁都信

總之佢叫你比幾多就比，冇問題架

無睇警訊咩....

你平時無睇新聞?

九成九畀人呃，你畀錢之前有冇打去真dhl個cs到問？

ON-TIME DELIVERY SERVICES an affiliate of DHL

比D信心人地啦
美國人信得過

閱

講到咁detail唔似假
睇多D警訊啦

叫我先比關稅及清關費 $13000 HKD...我比左

你點畀
收款人係邊個?

屌 真係轉行做騙子好過

3唔識7就過13000蚊畀人

照比

你個美國朋友應該就係呃你錢個個

你叫得人做朋友就唔算呃啦

寄錢犯法真係傻嘅先信

網上情緣騙局？

超完樓主底 我明白了

上次有個風水佬話我屎眼有妖魔，我都比佢用佢支龍棒打左啲陽氣入黎，而家即刻行好運

岸
鳩

蠢撚到

報警啦樓主
你一定係鄉下新來香港的

樓主係死GAY佬,肯定比個假美國佬TUM兩TUM就谷精上腦

on9 係無藥醫......你兩個星期係咪知結果

你份禮物咩黎

你仲信 就可以由得件事
繼續傾下計

有無去查證先 唔好亂入email d link喎

叫你個美國朋友過$30000俾你, 話佢知其他你會搞掂

洋腸唔會呃人

又撚新會然

假膠？識朋友寄咩錢?想搵人著數俾人呃返轉頭？

問左DHL。。佢話應該點都有個shipping code。。但快遞個邊 話扣起左d貨。。唔比得我知。。話因為我犯緊洗黑錢罪

佢地話包裹d錢太多。。

你咁撚蠢 比人呃都好正常架！

我用電子報案室備左案

我堅信，洋腸都是好的。

On9 無AWB點track件貨
今次HKD13000當買個教訓啦

攞得出尼講預左比人笑
個美國朋友講到好真咁。。都想大家屌醒下我

我呢加點都1蚊都唔會再比

登樓主老母慘 生個on9 仔！

點解唔打俾海關問？
反而要問連登仔？

13000當買個教訓啦

唯有咁諗

唔會通知你，海關會打電話俾你，然後話你件貨有問題，會通緝你，然後通知入境處唔俾你出境。

除非你交罰款俾海關，因為你嗰13000蚊只係關稅，你要再交罰款俾海關查關部。

之後海關聯絡主任會聯絡你，話你知查關部已經收到你罰款嘅罰款，關稅亦已交清，可以取貨，但因為程序已經去到海關聯絡主任到，海關聯絡主任辦事處會向你收取海關查關部同海關聯絡辦事處嘅行政費，先會放你件貨。

當你交咗行政費後，海關聯絡主任會再通知你，因為海關聯絡辦事處已通知入境處將你列入出入境通緝名單，你要再交一筆行政費俾入境處將你係通緝名單剔除，如果你同意的話海關聯絡主任就會將你電話接駁到入境處出入境管制組。

當電話接駁到出入境管制組後，入境處職員會話你知點樣交行政費嗰啲嘢啦，交完之後入境處職員會通知你，入境處已將你係出入境通緝名單剔除，請你聯絡返海關。

聯絡返海關聯絡主任後，個主任會同你解釋返因為海關聯絡辦事處幫你聯絡咗入境處嗰邊，所以要收行政費（其實你可以自己聯絡入境處，咁就可以慳番啲迂腐及官僚嘅政府架構下衍生出嚟嘅無謂開支，正因為政府係推行「不同部門，無法支援」嘅行政方針）。

當你以為搞掂晒上面嘅行政費之後，以為可以開開心心拎返件期待已久，滿載溫馨嘅禮物之際，海關又再次聯絡你，話你知入境處嗰邊搞錯咗，並無將你係出入境通緝名單剔走，你仲係出入境通緝人士，咁你今次會醒水，自已聯絡入境處啦，點知入境處嗰邊又要收行政費，但係政府做錯，市民賣單都好合理吖。俾就俾啦，今次醒水同入境處嗰邊對清楚，再三確認無出錯喇，安心搵返海關攞返件禮物啦。

聯絡海關聯絡主任之後，佢話因為你單案入境處聯絡咗海關，所以要再收行政費，奇怪，點解入境處又唔洗收聯絡費嘅？其實都好合理，政府嘅嘅嘢你又點會估得到。

好啦，海關嗰啲行政費又再交埋喇，諗住今次真係開開心心去攞禮物，諗住威威搭的車去，一落樓去櫃員機攞錢時發現錢行無晒錢，啲錢俾晒行政費嗰度.......….............

你唔係假膠既話
你就係戇鳩
仲要係戇撚柒鳩果隻

睇頭三個字，腦海已經浮現騙案2個字 幾蠢先會俾人呃

蠢過隻豬

點解可以咁撚蠢

人形豬

諗下都知海關唔會叫你直接比錢
政府要收錢一定岀哂信
本票/劃線票/親身交
點會有網上轉帳

咁都要問，老閪都俾啦，留住啲錢過世咩

咁樣唔係騙局的話，點先算騙局
樓主你答吓我

哈哈哈哈哈哈哈哈大家過黎睇贛鳩仔呀！！

大家起下底就明，唔係弱智都唔會去搞gay 啦

樓主我都買左件禮物比你
但都扣左關
你幫我比5000蚊得喇

俾啦 海關唔會老點你

只有連登仔先會老點你

係囉，連登仔應該要無條件相信外國人，因為得大陸人係騙子

個「美國朋友」就係個騙子

直接去警署報案啦即係

仲上網問

唔好上連登

物輕情義重
得果萬三咪比住先
無左個朋友事大呀

收款人係「香港政府」？

吊，原來唔係假膠

尼老母 朋友有難吾系吾幫下話
快快手借比佢啦

萬3 多謝

Typical Scam
放心，你唔係第一個中

留名睇樓主俾人呃